突發！女大丁去左搵逗號撚

邊個黎

鄺俊宇？

係

R，I，P

有啲掛住佢添
係咪翻返屋企訓 冇再宿營啦？依加返緊工？

想扑大丁

逗號撚

今次又想扮乜

女大丁今次睇中鄺俊宇

鄺仔心諗仆街,hi著舊屎

鄺仔-成瘋之路

佢個樣閪到仆街

e個po証明女大丁知名度更高

成龍個女

我真係估唔到00後唔識逗號撚

鄺仔好識食

推

鄺仔

食得女大丁預咗手尾長呀